到底今日九龍區邊到起點？

搞到我頭都大

push

頭先睇係尖沙咀行去深水埗

之後就尖沙咀行去又一城

咪行去深水埗
好L多狗屋

咁係咪旺角集合？

應該梳士巴利花園集合
之後行去九龍塘

你在那出發呀